點解太子酒店叫king hotel

改名個個唔識英文

點解大屎忽鬼叫大屎忽鬼
改名個個都唔知點諗

太子酒店英文係Prince Hotel
Kings Hotel 中文係王子酒店......

發現亮點了

因為我大屎忽囉

即係咩

圖？

狗公

絲

唔搞les的

即係你問錯問題.........